［現場通信兵］十字路口走定留？

走去旺角東定大角咀？

走大角咀散水
玩夠

勿磨爛蓆

提多句 今日想射射唔出 明天會更加緊火

回合制 84全面街坊和你飛

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

點解仲要留? 今日目的係咩?

唔洗答 幫手提現場開air drop

冷氣軍師又準備幫義士投票

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

pish

留意係 1個/3個路口被封再決定去留

冷你老母

太子狗仔開始行動，快散

Posh

太子狗推進緊，散

元朗有人接放工 又夠鐘唱k

醒目左 唔係市區搞你

散場人少先遂個擊破

Push

天西有人接放工

想打咪留底，講明先會用暴動罪拉

狗仔約200人

Full gear 沿彌敦道前進

柯士甸佈哂防推緊

Be water 撚狗

我諗佢應該講緊其他留言/投票但喺屋企嘅人

走呀 夠鐘啦
今晚唔好流血呀！
太子旺角勁多狗

no fc，似乎想係mk十字路口圍捕

［突發］2120旺角警署晒防暴

應該準備清

3線推緊

柯士甸
太子
深水埗

沿尖沙咀、紅磡撤

旺角狗竇出左
一隊向MK一隊向太子
TST出左TEAR GAS

推進緊呀
Full gear 撤

九龍公園有狗

唔好對峙啦，放學啦，返屋企啦

狗仔肆無忌憚放煙

撚狗撚夠啦，hit and run

每次要傾撤嗰陣 都有人叫「乜你係前線咩」
屌你 我而家係full gear喺前線同你傾緊
明明朝頭早都打游擊 一到入黑就全部退化哂

利申：發夢

我建議係換場
再拖啲車難過

被人封車又封路散未必夠狗推得快
我怕依樣野

請容我講一句
朝頭早大家都進化緊 一入黑就即刻全部退化晒 咩事？

起路陣嗰陣 明明講起完就撤 但冇其他人理

路障*

曬9氣啦
有班人理念係堅守不徹
勸你唔對路就早啲走
陣間又多幾個人畀人告暴動

D人唔撤，你講句sorry, 撤先
冇人會怪你

有人提走去九龍城 但係有成3km幾

前線有鬼？？？唔知真假
已經講左成個禮拜be water
現場要走快d走

我已經喺現場講 走唔係返屋企 走旺角東定大角咀再守 但冇人理？

唔好理佢地
現場要走快d走

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
現場要走快d走[/size=6][/red]

唔好理
你拉得幾多得幾多
唔好再送頭

走啦！
戀戰冇用
等班狗谷精谷死啦！

我覺得有人太戀戰 太想同popo打 但現實係打唔贏
朝頭早撚狗有成效 夜晚都應該咁做

走啦 好多警察 今晚好傷 快閃

走啦！唔好再玩🔥

走啦，留都無意思